［求救wechat被封 限制登入點搞？

朋友ac冇綁銀行卡幫唔到我解 仲有冇其他方法？
會唔會自動解封 會既話要幾耐？

求高手解答